d人係咁屌U記 都仲係一車車學生仔鐘入去做

你班學生仔真係人地講你都唔撚柒肯聽嘅，最近行過u記同gu見到成堆學生pt係到做trianing，真係屌左出聲，見到佢哋滿懷興奮嘅樣以為入面好好做 我心諗：入去做狗啦你地
上次有巴打出左post叫嚴選uniqlo十宗罪，成堆人係個post到係咁圍插呢間公司，你就知呢間野係好撚有問題，係伏中之伏，仲走入去
無錯，我之前做過呢間仆街公司 係咪要人講多次你地先知呢間公司on9啊，以下呢d就係呢間公司嘅閪野，全部真實無講大話

-永遠唔會有準時收工呢樣野，番一個更預左老馮要你ot做十幾個鐘先放你走

-當你係狗咁，不停要你無時無刻都要笑，隔10秒8秒一定要鳩叫greeting一次，你唔做，佢哋就真係會衝過黎屌鳩你，奴性極重

-每日番工第一件事就係一定要抄野背野，有時會出個d叫方針嘅野，成堆內容多撚到要你抄曬去，抄完d野弟日都唔撚記得架啦，要人抄野真係無撚聊

-間間舖都有好撚多閪pic(pic即係你d上司)，班友成日都串貢貢，極度閪，持住自己高你地一兩級，當自己好撚有料，平時就叫人地出黎對客人要有笑容同greeting，但佢哋自己就唔撚做or好撚少做，靜係識係咁點你做野，對住店長同副店就成隻狗咁奶鞋底

-人手極度不足，每次收左舖都要摺曬d衫先走得，d摺裝多到好恐怖，但係又唔夠人番工，隨時要你一個人摺幾個區嘅衫，真係痴撚線

其實仲有好撚多好撚多閪野，數唔曬，好啦，講到呢到一定有d傻閪心諗，做得日本公司就係咁㗎啦，大佬人地出價$50一個鐘咁少請你去做狗，咁撚多要求同閪人，$50就要到你做狗，你仲唔係低賤
唔好同我講係d人無上連登所以先入左去，我相信各位考完dse嘅人都已經18，19歲，無理由無上連登，各位未入去真係唔好貪得意入去，你一定會後悔